好能老實, 扑野嚟講廿三碎夏榮定廿三碎美廷?

正評夏榮

負評美廷

大波果個

2個都不了

其實夏榮對波都好鬼祟睇唔通係中波定大波

性無能?

搽到個嘴咁紅搏乜?

259？

美廷啦..

兩個都正
不過美延做老婆會好好多

我親身體驗

夏榮仲只係廿三歲

啲肉一定仲好能嫩

笠仔其實幾幽默

允兒屌打啦

經都停埋算9數啦

夏榮有波有蘿

停經可以中出

磨牙

咪痴線啦

美廷勁能正..

收皮
SNSD係冇得取代

唔係點溝 日韓台妹呀